記住 cctvb記者 仲毒過警察, 一定要全力配合記者採訪

Push

(TVB仆街)有線男神記者黃浩賢ig爆粗鬧警犬：幫記者？X你啦 你都一支警棍毆落我條腰

岩岩見到朋友share 黎，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！